［集思廣益］ 求救 點樣抵制content farm

有啲月經 不過做緊紙真係諗唔到要點寫了 除左 google extension同fact-checking 仲有咩方法可以防止呢啲

跪求巴打幫手諗諗

推一推先 唔係以lihkg人氣會秒沉

Push